msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-08 22:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-16 20:52\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plnotifier/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3351\n"
"Language: ko_KR\n"

#: plnotifier/cog.py:84
#, docstring
msgid "Listen to events from the PyLav player and send them as messages to the specified channel"
msgstr "PyLav 플레이어에서 이벤트를 듣고 지정된 채널에 메시지로 보냅니다."

#: plnotifier/cog.py:230
#, docstring
msgid "Configure the PyLavNotifier cog"
msgstr "PyLavNotifier 톱니바퀴 구성"

#: plnotifier/cog.py:234
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "톱니바퀴와 PyLav의 버전 표시"

#: plnotifier/cog.py:250
msgid "Library / Cog"
msgstr "도서관 / 톱니바퀴"

#: plnotifier/cog.py:251
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: plnotifier/cog.py:266
#, docstring
msgid "Set the notify channel for the player"
msgstr "플레이어에 대한 알림 채널 설정"

#: plnotifier/cog.py:275 plnotifier/cog.py:345
msgid "I do not have permission to manage webhooks in {channel_variable_do_not_translate}."
msgstr "웹훅을 관리할 수 있는 권한이 없습니다. {channel_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:289
msgid "I do not have permission to create a thread in {channel_variable_do_not_translate}."
msgstr "스레드를 만들 수있는 권한이 없습니다. {channel_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:298 plnotifier/cog.py:316 plnotifier/cog.py:355
msgid "PyLavNotifier"
msgstr "파이라브노티파이어"

#: plnotifier/cog.py:299 plnotifier/cog.py:319 plnotifier/cog.py:356
msgid "PyLav Notifier - Requested by {author_variable_do_not_translate}."
msgstr "PyLav 알리미 - 요청자 {author_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:312
msgid "This thread will be used by PyLav to post notifications about the player."
msgstr "이 스레드는 PyLav에서 플레이어에 대한 알림을 게시하는 데 사용됩니다."

#: plnotifier/cog.py:327 plnotifier/cog.py:363
msgid "A new webhook was being created."
msgstr "새 웹후크를 만들고 있었습니다."

#: plnotifier/cog.py:377
msgid "PyLavNotifier channel set to {channel_variable_do_not_translate}."
msgstr "PyLavNotifier 채널이 다음으로 설정됨 {channel_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:389
#, docstring
msgid "Set whether or not to notify for the specified event.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            event -- The event to set.\n"
"            toggle -- Whether or not to notify upon receiving this event.\n"
"            use_mention -- Whether or not to use a mention instead of the name for the action requested.\n"
"        "
msgstr "지정된 이벤트에 대해 통지할지 여부를 설정합니다.\n\n"
"        인수:\n"
"            event -- 설정할 이벤트입니다.\n"
"            toggle -- 이 이벤트를 수신할 때 통지할지 여부입니다.\n"
"            use_mention - 요청된 작업의 이름 대신 멘션을 사용할지 여부입니다.\n"
"        "

#: plnotifier/cog.py:406
msgid "Invalid event, possible events are:\n\n"
"{events_variable_do_not_translate}."
msgstr "잘못된 이벤트, 가능한 이벤트는 다음과 같습니다.\n\n"
"{events_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:425
msgid "Event {event_variable_do_not_translate} set to {toggle_variable_do_not_translate}{extras_variable_do_not_translate}."
msgstr "이벤트 {event_variable_do_not_translate} 로 설정 {toggle_variable_do_not_translate}{extras_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:429
msgid "notify"
msgstr "통보하다"

#: plnotifier/cog.py:429
msgid "do not notify"
msgstr "알리지 않음"

#: plnotifier/cog.py:430
msgid " with mentions"
msgstr " 언급과 함께"

#: plnotifier/cog.py:432
msgid " without mentions"
msgstr " 언급없이"

#: plnotifier/cog.py:450
msgid "Track Stuck Event"
msgstr "멈춘 이벤트 추적"

#: plnotifier/cog.py:451
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} is stuck for {threshold_variable_do_not_translate} seconds, skipping."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 에 붙어 있습니다. {threshold_variable_do_not_translate} 초, 건너 뜁니다."

#: plnotifier/cog.py:478
msgid "Track Exception Event"
msgstr "예외 이벤트 추적"

#: plnotifier/cog.py:479
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] There was an error while playing {track_variable_do_not_translate}:\n"
"{exception_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 재생하는 동안 오류가 발생했습니다. {track_variable_do_not_translate}:\n"
"{exception_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:505
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing because the player reached the end of the tracks runtime."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 플레이어가 트랙 런타임의 끝에 도달했기 때문에 재생을 마쳤습니다."

#: plnotifier/cog.py:512
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing because a new track started playing."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 새 트랙이 재생되기 시작했기 때문에 재생이 완료되었습니다."

#: plnotifier/cog.py:519
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing because it failed to start."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 시작하지 못했기 때문에 재생을 마쳤습니다."

#: plnotifier/cog.py:526
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing becausethe player was stopped."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 플레이어가 중지되었기 때문에 플레이를 마쳤습니다."

#: plnotifier/cog.py:533
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has finished playing becausethe node told it to stop."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 노드가 중지하라고 말했기 때문에 재생이 완료되었습니다."

#: plnotifier/cog.py:542
msgid "Track End Event"
msgstr "트랙 종료 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:568
msgid "YouTube Music Track Start Event"
msgstr "유튜브 뮤직 트랙 시작 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:569
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] YouTube Music track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 유튜브 뮤직 트랙: {track_variable_do_not_translate} 재생을 시작했습니다.\n"
"요청자: {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:600
msgid "Deezer Track Start Event"
msgstr "디저 트랙 시작 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:601
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Deezer track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 디저 트랙: {track_variable_do_not_translate} 재생을 시작했습니다.\n"
"요청자: {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:632
msgid "Spotify Track Start Event"
msgstr "스포티파이 트랙 시작 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:633
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Spotify track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 스포티파이 트랙: {track_variable_do_not_translate} 재생을 시작했습니다.\n"
"요청자: {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:664
msgid "Apple Music Track Start Event"
msgstr "애플 뮤직 트랙 시작 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:665
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Apple Music track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 애플 뮤직 트랙: {track_variable_do_not_translate} 재생을 시작했습니다.\n"
"요청자: {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:696
msgid "Local Track Start Event"
msgstr "로컬 트랙 시작 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:697
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Local track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 로컬 트랙: {track_variable_do_not_translate} 재생을 시작했습니다.\n"
"요청자: {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:728
msgid "HTTP Track Start Event"
msgstr "HTTP 트랙 시작 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:729
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] HTTP track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] HTTP 트랙: {track_variable_do_not_translate} 재생을 시작했습니다.\n"
"요청자: {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:760
msgid "Text-To-Speech Track Start Event"
msgstr "텍스트 음성 변환 트랙 시작 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:761
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Text-To-Speech track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 텍스트 음성 변환 트랙: {track_variable_do_not_translate} 재생을 시작했습니다.\n"
"요청자: {requester_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:792
msgid "YouTube Track Start Event"
msgstr "유튜브 트랙 시작 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:793
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] YouTube track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 유튜브 트랙: {track_variable_do_not_translate} 재생을 시작했습니다.\n"
"요청자: {requester_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:824 plnotifier/cog.py:859 plnotifier/cog.py:894
#: plnotifier/cog.py:929 plnotifier/cog.py:964 plnotifier/cog.py:999
#: plnotifier/cog.py:1034 plnotifier/cog.py:1069 plnotifier/cog.py:1104
#: plnotifier/cog.py:1139 plnotifier/cog.py:1174 plnotifier/cog.py:1209
#: plnotifier/cog.py:1244 plnotifier/cog.py:1279
msgid "{source_variable_do_not_translate} Track Start Event"
msgstr "{source_variable_do_not_translate} 트랙 시작 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:827 plnotifier/cog.py:862 plnotifier/cog.py:897
#: plnotifier/cog.py:932 plnotifier/cog.py:967 plnotifier/cog.py:1002
#: plnotifier/cog.py:1037 plnotifier/cog.py:1072 plnotifier/cog.py:1107
#: plnotifier/cog.py:1142 plnotifier/cog.py:1177 plnotifier/cog.py:1212
#: plnotifier/cog.py:1247 plnotifier/cog.py:1282
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {source_variable_do_not_translate} track: {track_variable_do_not_translate} has started playing.\n"
"Requested by: {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {source_variable_do_not_translate} 추적하다: {track_variable_do_not_translate} 재생을 시작했습니다.\n"
"요청자: {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1314
msgid "Track Skipped Event"
msgstr "건너뛴 이벤트 추적"

#: plnotifier/cog.py:1315
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} has been skipped.\n"
"Requested by {requester_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {track_variable_do_not_translate} 건너뜁니다.\n"
"요청자 {requester_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1346
msgid "Track Seek Event"
msgstr "추적 추적 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1347
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} requested that {track_variable_do_not_translate} is sought from position {from_variable_do_not_translate} to position {after_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 요청 {track_variable_do_not_translate} 위치에서 찾는다 {from_variable_do_not_translate} 위치에 {after_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1381
msgid "Track Previous Requested Event"
msgstr "이전에 요청된 이벤트 추적"

#: plnotifier/cog.py:1382
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} requested that the previous track {track_variable_do_not_translate} be played"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 이전 트랙을 요청했습니다. {track_variable_do_not_translate} 재생되다"

#: plnotifier/cog.py:1413
msgid "Tracks Requested Event"
msgstr "요청된 이벤트 추적"

#: plnotifier/cog.py:1414
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} added {track_count_variable_do_not_translate} to the queue."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 추가 {track_count_variable_do_not_translate} 대기열에."

#: plnotifier/cog.py:1417
msgid "{count_variable_do_not_translate} track"
msgstr "{count_variable_do_not_translate} 추적하다"

#: plnotifier/cog.py:1444
msgid "Track AutoPlay Event"
msgstr "자동 실행 이벤트 추적"

#: plnotifier/cog.py:1445
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Auto playing {track_variable_do_not_translate}."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 자동 재생 {track_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:1475
msgid "Track Resumed Event"
msgstr "재개된 이벤트 추적"

#: plnotifier/cog.py:1476
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} resumed {track_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 재개 {track_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1507
msgid "Queue Shuffled Event"
msgstr "대기열 순서 섞인 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1508
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} shuffled the queue"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 대기열을 섞었습니다."

#: plnotifier/cog.py:1532
msgid "Queue End Event"
msgstr "큐 종료 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1533
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] All tracks in the queue have been played"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 대기열의 모든 트랙이 재생되었습니다."

#: plnotifier/cog.py:1560
msgid "Tracks Removed Event"
msgstr "제거된 이벤트 추적"

#: plnotifier/cog.py:1561
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} removed {track_count_variable_do_not_translate} tracks from the queue"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 제거 {track_count_variable_do_not_translate} 대기열에서 추적"

#: plnotifier/cog.py:1592 plnotifier/cog.py:2117
msgid "Player Paused Event"
msgstr "플레이어 일시 중지 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1593
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} paused the player"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 플레이어를 일시 중지했습니다."

#: plnotifier/cog.py:1622
msgid "Player Stopped Event"
msgstr "플레이어 중지 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1623
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} stopped the player"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 플레이어를 중지했습니다."

#: plnotifier/cog.py:1652 plnotifier/cog.py:2147
msgid "Player Resumed Event"
msgstr "플레이어 재개 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1653
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} resumed the player"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 플레이어를 재개했습니다."

#: plnotifier/cog.py:1682
msgid "Player Moved Event"
msgstr "플레이어 이동 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1683
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} moved the player from {before_variable_do_not_translate} to {after_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 플레이어를 다음에서 이동했습니다. {before_variable_do_not_translate} 받는 사람 {after_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1715
msgid "Player Disconnected Event"
msgstr "플레이어 연결 끊김 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1716
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} disconnected the player"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 플레이어 연결 끊김"

#: plnotifier/cog.py:1745
msgid "Player Connected Event"
msgstr "플레이어 연결 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1746
msgid "[Node={node}] {requester} connected the player"
msgstr "[노드={node}] {requester} 플레이어를 연결했습니다."

#: plnotifier/cog.py:1773
msgid "Player Volume Changed Event"
msgstr "플레이어 볼륨 변경 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1774
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} changed the player volume from {before_variable_do_not_translate} to {after_variable_do_not_translate}."
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 플레이어 볼륨을 변경했습니다. {before_variable_do_not_translate} 받는 사람 {after_variable_do_not_translate}."

#: plnotifier/cog.py:1808 plnotifier/cog.py:1820 plnotifier/cog.py:1833
msgid "Player Repeat Event"
msgstr "플레이어 반복 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1809
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} disabled repeat"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 비활성화 된 반복"

#: plnotifier/cog.py:1821
msgid "{requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} repeat of the whole queue"
msgstr "{requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} 전체 대기열의 반복"

#: plnotifier/cog.py:1825 plnotifier/cog.py:1838
msgid "enabled"
msgstr "사용"

#: plnotifier/cog.py:1825 plnotifier/cog.py:1838
msgid "disabled"
msgstr "비활성화"

#: plnotifier/cog.py:1834
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} repeat for {track_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} {status_variable_do_not_translate} 반복 대상 {track_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:1868
msgid "Player Restored Event"
msgstr "플레이어 복원 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1869
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} restored the player"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 플레이어를 복원했습니다."

#: plnotifier/cog.py:1894
msgid "an intro section"
msgstr "소개 섹션"

#: plnotifier/cog.py:1896
msgid "an outro section"
msgstr "아웃트로 섹션"

#: plnotifier/cog.py:1898
msgid "a preview section"
msgstr "미리보기 섹션"

#: plnotifier/cog.py:1900
msgid "an off-topic section"
msgstr "주제에서 벗어난 섹션"

#: plnotifier/cog.py:1902
msgid "a filler section"
msgstr "필러 섹션"

#: plnotifier/cog.py:1904
msgid "a sponsor section"
msgstr "스폰서 섹션"

#: plnotifier/cog.py:1906
msgid "a self-promotion section"
msgstr "자기 홍보 섹션"

#: plnotifier/cog.py:1908
msgid "an interaction section"
msgstr "상호 작용 섹션"

#: plnotifier/cog.py:1912
msgid "Sponsor Segment Skipped Event"
msgstr "스폰서 세그먼트 건너뛴 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:1913
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] Sponsorblock: Skipped {category_variable_do_not_translate} running from {start_variable_do_not_translate}s to {to_variable_do_not_translate}s"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 스폰서블록: 건너뜀 {category_variable_do_not_translate} 다음에서 실행 {start_variable_do_not_translate}에스 에 {to_variable_do_not_translate}s"

#: plnotifier/cog.py:1943
msgid "Effect"
msgstr "효과"

#: plnotifier/cog.py:1944
msgid "Not changed"
msgstr "변경되지 않음"

#: plnotifier/cog.py:1945
msgid "Values"
msgstr "값"

#: plnotifier/cog.py:1985
msgid "Filters Applied Event"
msgstr "적용된 이벤트 필터링"

#: plnotifier/cog.py:1988
msgid "None"
msgstr "없음"

#: plnotifier/cog.py:1989
msgid "Currently Applied"
msgstr "현재 적용됨"

#: plnotifier/cog.py:1991
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} changed the player filters"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 플레이어 필터를 변경했습니다."

#: plnotifier/cog.py:2013
msgid "Node Connected Event"
msgstr "노드 연결 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:2014
msgid "Node {name_variable_do_not_translate} has been connected"
msgstr "노드 {name_variable_do_not_translate} 연결되었습니다"

#: plnotifier/cog.py:2032
msgid "Node Disconnected Event"
msgstr "노드 연결 끊김 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:2033
msgid "Node {name_variable_do_not_translate} has been disconnected with code {code_variable_do_not_translate} and reason: {reason_variable_do_not_translate}"
msgstr "노드 {name_variable_do_not_translate} 코드로 연결이 끊어졌습니다. {code_variable_do_not_translate} 그리고 이유 : {reason_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:2059
msgid "Node Changed Event"
msgstr "노드 변경 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:2060
msgid "The node which the player is connected to changed from {from_variable_do_not_translate} to {to_variable_do_not_translate}"
msgstr "플레이어가 연결된 노드가 변경됨 {from_variable_do_not_translate} 받는 사람 {to_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:2084
msgid "WebSocket Closed Event"
msgstr "웹 소켓 종료 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:2085
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] The Lavalink websocket connection to Discord closed with code {code_variable_do_not_translate} and reason {reason_variable_do_not_translate}"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] 디스코드에 대한 Lavalink 웹 소켓 연결이 코드로 닫혔습니다. {code_variable_do_not_translate} 그리고 이유 {reason_variable_do_not_translate}"

#: plnotifier/cog.py:2118
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically paused the player due to configured values"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 구성된 값으로 인해 플레이어를 자동으로 일시 중지했습니다."

#: plnotifier/cog.py:2148
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically resumed the player due to configured values"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 구성된 값으로 인해 플레이어를 자동으로 재개했습니다."

#: plnotifier/cog.py:2177 plnotifier/cog.py:2209
msgid "Auto Player Disconnected Event"
msgstr "자동 플레이어 연결 끊김 이벤트"

#: plnotifier/cog.py:2178
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically disconnected the player as there is no one listening"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 아무도 듣지 않으므로 자동으로 플레이어의 연결이 끊어집니다."

#: plnotifier/cog.py:2210
msgid "[Node={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} automatically disconnected the player as the queue is empty"
msgstr "[노드={node_variable_do_not_translate}] {requester_variable_do_not_translate} 대기열이 비어 있으므로 플레이어의 연결을 자동으로 끊습니다."

